鬼係無樣睇，唯一對策就係真遊擊戰，做完野見有狗出嚟即走，等都唔好等

be water

大家成日諗點捉鬼，會搞到手足疑神疑鬼好易分化。就算真係有特徵，鬼都可以可以越扮越似。

推

再推
遊擊唔該

前線暫時休息或變做和理非吧!

唔係要停，係要變玩法

講游擊講撚咗兩個月，仲係要戀戰，宜家出晒事啦

新的玩是絕對不可令前線有可能出事的，不然這個運動只會死得很慘！

我們已經有太多手足受傷和被捕，我們實在付不起了!

唔要大台潛台詞就係對其他人不信任，只可以信自己

有鬼無所謂，都唔係今日嘅事，所以需要嘅唔係放大捉鬼論

今日個教訓係就算現場身邊嘅人都要有警覺，要信只能信自己圍內friend

啱，警覺唔代表要捉鬼，自己組隊行動

其實有幾場戰役係好有遊擊精神，但呢啲野真係睇前線當下決定

再推

唔係要停、唔係要捉鬼，係要轉玩法

手足疑神疑鬼會對個運動瓦解
所以要繼續打遊擊

true

無錯
我地無大台，無指揮系統，捉鬼定係做鬼都係對家絕對優勢，避重就輕先啱

玩場有d 人仲未明be water, 仲要帶埋風向，累死人

再推
手足要保護自己

Pish，試圖捉鬼好易亂軍心

除左已經見到做緊野個d

[5分鐘閱讀]只有加強組織，方可嚴防警察混入

Pish，試圖捉鬼好易亂軍心

除左已經見到隻鬼做緊野

自己組隊行動係一路都要做嘅野，大家保持警覺

無大台無組織，捉鬼唔係我地強項

Pish

打遊擊， 狗來就走。
唔好圍狗屋，因為好危險+作用唔大